夜晚可唔可以禁播鬼片廣告

好撚恐怖阿dllm
出來玩阿